一人一件對車做得最仆街既野

我中同老死3月時買左架Audi A5, 串77係 WhatsApp group 話自己一砲過比，又話好力過 Tesla
我就扼9佢話幫佢車窗鍍膜，料錢就扼左$300
跟住開佢油蓋蓋蠟水，大既2L
兩日後就要拖車，個時仲車緊女中同學
佢無買原廠，車房就話壞 sensor 同要征炸一炸偈，事後都要拖多兩次偈

倒偈油.jpg

炒摩佬

百事有啲可樂

你up乜9呀

屌死氣喉.gif

係咪得我睇唔明？

即係爆人偈後，人地車房扼我死黨要炸偈

開口埋口叫人老死但又咁樣冼鳩人搵人笨

老死係要黎玩
串鳩我就要洗少少錢啦

咁係你個人仆街姐 唔關車事架

完全唔明你想表達咩

香港真係多on9仔

你個老死係on9
你就係仆街
所以你地做到朋友

入錯柴油

你講緊乜鳩
定係打字都有鄉音
真係睇唔明

竟然唔係#2

結論：同你做老死應該係前世做左陰質野

同你做朋友好撚恐怖
唔抵得人就做仆街野害9人
樓主呢類人仆街死左冇人可憐